呢條小蠻腰有幾多人做到‧‧‧

Who

我老婆‧‧‧

有，香港佳麗

我覺得呢個完勝